# Chinese (Simplified) translation for elementary-community
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the elementary-community package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: elementary-community\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-28 07:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-04 07:34+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <dengmengpc@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-05 06:06+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17540)\n"
"Language: \n"

#: ../src/Tweaks.vala:38
msgid "Tweaks"
msgstr "调整工具"

#: ../src/Tweaks.vala:39
msgid "Tweak elementary OS settings"
msgstr "调整 elementary OS 设置"

#: ../src/Tweaks.vala:49
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../src/Tweaks.vala:49 ../src/Tweaks.vala:52 ../src/Tweaks.vala:56
#: ../src/Tweaks.vala:60 ../src/Tweaks.vala:66
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../src/Tweaks.vala:52
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../src/Tweaks.vala:56
msgid "Animations"
msgstr "动画"

#: ../src/Tweaks.vala:60
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: ../src/Tweaks.vala:66
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其它"

#: ../src/Tweaks.vala:70
msgid "Plank"
msgstr "Plank"

#: ../src/Tweaks.vala:70 ../src/Tweaks.vala:74 ../src/Tweaks.vala:78
#: ../src/Tweaks.vala:82 ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../src/Tweaks.vala:74
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../src/Tweaks.vala:78
msgid "Slingshot"
msgstr "Slingshot"

#: ../src/Tweaks.vala:82
msgid "Cerbere"
msgstr "Cerbere"

#: ../src/Tweaks.vala:86
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: ../src/Objects/ShortcutObject.vala:58
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:87
#: ../src/Widgets/AcceleratorInputWidget.vala:105
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:42
msgid "Watched Processes"
msgstr "监视进程"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:53 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:63
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:95 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:162
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:54 ../src/Grids/CerbereGrid.vala:64
#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:96 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:163
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../src/Grids/CerbereGrid.vala:65 ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:164
msgid "Revert to Default"
msgstr "恢复默认"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:43
msgid "Animations:"
msgstr "动画："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:44
msgid "If the animations play at all"
msgstr "是否播放动画"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:60
msgid "Open Duration:"
msgstr "打开时长："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:61
msgid "Plays when an application is opened"
msgstr "当一个应用开启时播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:72
msgid "Close Duration:"
msgstr "关闭时长："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:73
msgid "Plays when an application is closed"
msgstr "当一个应用关闭时播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:84
msgid "Snap Duration:"
msgstr "Snap 时长："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:85
msgid "Plays when an application is snapped to the side"
msgstr "当应用靠近屏幕边缘时播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:96
msgid "Minimize Duration:"
msgstr "最小化时长："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:97
msgid "Plays when an application is minimized"
msgstr "当一个应用最小化时播放"

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:108
msgid "Workspace Switch Duration:"
msgstr "工作区切换时长："

#: ../src/Grids/AnimationsGrid.vala:109
msgid "Plays when a workspace switch is initiated"
msgstr "当一个工作区被切换时播放"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:32
msgid "Single Click:"
msgstr "单击打开："

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:33
msgid "If set off, files will use 'normal' double-click behavior"
msgstr "如果关闭，文件将使用“正常”双击打开行为"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:43
msgid "Locale"
msgstr "区域设置"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:44
msgid "ISO"
msgstr "ISO"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:45
msgid "Informal"
msgstr "非正式"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:48
msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式："

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:49
msgid "For date accessed, modified, etc."
msgstr "对于访问日期，修改等"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:60
msgid "Smallest"
msgstr "最小"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:61
msgid "Smaller"
msgstr "较小"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:62
msgid "Small"
msgstr "小"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:63
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:64
msgid "Large"
msgstr "大"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:65
msgid "Larger"
msgstr "较大"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:66
msgid "Largest"
msgstr "最大"

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:69
msgid "Sidebar Icon Size:"
msgstr "侧边栏图标大小："

#: ../src/Grids/FilesGrid.vala:70
msgid "Size of the icons in the sidebar"
msgstr "在侧边栏的图标大小"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:32
msgid "Default Font:"
msgstr "默认字体："

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:33
msgid "Used by default by most applications"
msgstr "对于大多数应用程序，默认情况下使用"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:43
msgid "Document Font:"
msgstr "文档字体："

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:44
msgid "Used when displaying documents, if no other font was chosen"
msgstr "用于未指定字体的文档显示"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:54
msgid "Monospace Font:"
msgstr "等宽字体："

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:55
msgid "Used in the terminal, for code, and sometimes for plain text"
msgstr "用于终端、代码及纯文本显示"

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:65
msgid "Titlebar Font:"
msgstr "标题字体："

#: ../src/Grids/FontsGrid.vala:66
msgid "Used to display window titles"
msgstr "用于显示窗口标题"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:32
msgid "Rows:"
msgstr "行："

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:33
msgid "The number of rows displayed in Slingshot"
msgstr "Slingshot 应用列表显示的行数"

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:44
msgid "Columns:"
msgstr "列："

#: ../src/Grids/SlingshotGrid.vala:45
msgid "The number of columns displayed in Slingshot"
msgstr "Slingshot 应用列表显示的列数"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:32
msgid "Current Workspace Only"
msgstr "只在当前工作区"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:33
msgid "Show only windows on the current workspace"
msgstr "只在当前工作区显示"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:34
msgid "Will still show pinned items on different workspaces"
msgstr "已锁定的项目仍会在不同工作区显示"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:43
msgid "Lock Items:"
msgstr "锁定项目："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:44
msgid "Whether to prevent drag'n'drop actions and lock items on the dock"
msgstr "拖放项目到 Dock 时是否锁定"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:54
msgid "Icon Size:"
msgstr "图标尺寸："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:55
msgid "The size of each icon in the plank"
msgstr "Plank 图标尺寸"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:66
msgid "Don't hide"
msgstr "不隐藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:67
msgid "Intelligent hide"
msgstr "智能隐藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:68
msgid "Auto hide"
msgstr "自动隐藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:69
msgid "Hide on maximize"
msgstr "最大化时隐藏"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:72
msgid "Hide Mode:"
msgstr "隐藏模式："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:73
msgid "Plank's hide mode"
msgstr "Plank 的隐藏模式"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:84
msgid "Hide Delay (ms):"
msgstr "隐藏延时（毫秒）："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:85
msgid "Time to wait before unhiding the dock"
msgstr "隐藏结束后显示 Dock 的时间"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:96 ../src/Grids/TerminalGrid.vala:169
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:97
msgid "Plank's theme for the dock"
msgstr "Dock 使用的 Plank 主题"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:108
msgid "Primary Monitor"
msgstr "主显示器"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:111
msgid "Monitor %d"
msgstr "显示器 %d"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:115
msgid "Monitor:"
msgstr "显示器："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:116
msgid "The monitor that Plank is displayed on"
msgstr "Plank 在哪一个显示器显示"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:127 ../src/Grids/PlankGrid.vala:147
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:164
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:128 ../src/Grids/PlankGrid.vala:146
#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:163
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:129
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:130
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:133
msgid "Screen Position:"
msgstr "屏幕位置"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:134
msgid "Where on the screen Plank is displayed"
msgstr "Plank 在屏幕中显示的位置"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:145
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:148 ../src/Grids/PlankGrid.vala:165
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:151
msgid "Alignment:"
msgstr "对齐方式："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:152
msgid "The alignment for the dock on the monitor's edge"
msgstr "Dock 在屏幕边缘的对齐方式"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:168
msgid "Item Alignment:"
msgstr "条目对齐："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:169
msgid "The alignment of the items in this dock if panel-mode is used"
msgstr "面板模式时项目在屏幕边缘的对齐方式"

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:180
msgid "Offset:"
msgstr "微调："

#: ../src/Grids/PlankGrid.vala:181
msgid "The offset (in percent) from the alignment point to shift Plank"
msgstr "对 Plank 的对齐点进行微调"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:83 ../src/Settings/GalaSettings.vala:86
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:150
msgid "Opacity:"
msgstr "透明度："

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:151
msgid "How transparent the background of the terminal is"
msgstr "终端背景的透明度"

#: ../src/Grids/TerminalGrid.vala:170
msgid "A set of settings for terminal palette and background color"
msgstr "终端背景主题"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:34
msgid "Prefer Dark Theme:"
msgstr "深色主题："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:35
msgid "GTK+ windows will now prefer the dark GTK+ theme"
msgstr "GTK+ 窗口会优先使用深色 GTK+ 主题"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:36
msgid ""
"Some applications will not react well with this enabled and can look terrible"
msgstr "某些应用可能不支持，看起来可能不太美观"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:45
msgid "Metacity Theme:"
msgstr "窗口主题："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:46
msgid "Used to render windows that do not use GTK+"
msgstr "非GTK+窗口使用的主题"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:57
msgid "GTK+ Theme:"
msgstr "GTK+ 主题："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:58
msgid "Used to render GTK+ windows like Switchboard"
msgstr "GTK+窗口使用的主题"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:69
msgid "Icon Theme:"
msgstr "图标主题："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:70
msgid "Used to theme the icon set, including application icons"
msgstr "图标主题包，包括应用程序图标"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:81
msgid "Cursor Theme:"
msgstr "光标主题："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:82
msgid "Used to theme the cursor"
msgstr "鼠标主题"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:95
msgid "Custom Layout:"
msgstr "自定义布局："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:96
msgid "Custom window control layout"
msgstr "自定义窗口布局"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:112
msgid "Window Controls:"
msgstr "窗口按钮位置："

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:113
msgid ""
"Controls located at the top of the window for close, minimize, and maximize"
msgstr "关闭、最小化及最大化按钮的位置"

#: ../src/Grids/AppearanceGrid.vala:114
msgid "May break window controls! May stop working with updates to system!"
msgstr "可能会破坏窗口控制！系统升级后可能会失效！"

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:32
msgid "Audible Bell:"
msgstr "响铃："

#: ../src/Grids/MiscGrid.vala:33
msgid "Sound that plays when an error has been made"
msgstr "发生错误时播放的提示音"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:32
msgid "Focused Windows:"
msgstr "焦点窗口："

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:33
msgid "Shadow beneath windows that you have currently selected"
msgstr "当前已选中窗口的阴影显示"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:34 ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:49
msgid "This may not actually do anything"
msgstr "可能会没有任何效果"

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:47
msgid "Unfocused Windows:"
msgstr "非焦点窗口："

#: ../src/Grids/ShadowsGrid.vala:48
msgid "Shadow beneath windows that you do not have selected"
msgstr "未选中窗口的阴影显示"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:72
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:73
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:74
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:121
msgid "Every field must be filled!"
msgstr "每个字段必须填写！"

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:130
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:133
msgid "Shortcut:"
msgstr "快捷键："

#: ../src/Grids/ShortcutsGrid.vala:136
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:80
msgid "elementary"
msgstr "elementary 风格"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:81
msgid "Close Only"
msgstr "仅关闭按钮"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:82
msgid "Minimize Left"
msgstr "左侧最小化"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:83
msgid "Minimize Right"
msgstr "右侧最小化"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:84
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: ../src/Settings/GalaSettings.vala:85
msgid "OS X"
msgstr "MAC OS X 风格"

#: ../src/Widgets/TweakWidget.vala:83
msgid "Revert to default setting"
msgstr "重置为默认设置"
